如果現任內會主席突然永久無法執行職務，咁正路係咪由內會副主席頂上？

定係要再選過內會主席？

利串：唔識議事規則又冇廿萬問法律意見

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

好有諗頭嘅諗法
係會期就完先出呢招有啲可惜
如果新會期咁咪輕鬆35+
仲要補選一個空位會係單票制

係咪要俾廿萬先會知道個答案？